曾經讀過ive嘅入一入黎

依家搵幾多？
有冇繼續升學？
可以的話講下讀咩科

ive仔lm

成日話接受程度高左 係咪真

咁勁 講唔講得咩科

唔講得

Dse個位數
想問毅進讀完合格係咪等於dse成續5科2？
係咪等毅進揀？
如果讀vtc文憑合格左等唔等於5科2？

老老豆豆 ive唔差得去邊

其實我已經讀緊year1就黎2
唔好盲屌

FD係Level 3 可以報level 4 即係HD
但好似無講明代表5條2

60K
上左本地大學
IT狗

幼教 fg 22k

咁如果冇打算升上hd 呢？

Bs
27k

等同完成中六
可以考政府工

如果冇打算升hd 係咪唔應該讀？
定讀左先？

讀咗會好d,因為你DSE唔合格,嚴格黎講你係未完成中六
況且FD都係讀一年唔算太耐,搵工選擇都多咗(即係政府工)
好彩遇到同你好夾嘅老師,係可以學識番哂中學d基礎野

到時再諗升HD同做野

12k EE

綜援

咁有冇話ive好啲定毅進好啲？
定其實都係一樣？

升番u 繼續做engine狗

宜家d紀律部隊都係缺人,只要你學歷夠都俾你in
我個人就覺得FD好d,升HD易又夠資格考紀律部隊

你Dse冇5條2就連ive都冇得讀
ive係高毅進1級
冇得比較

8k 保安

7k
it狗

有無人係認真答。。

26k上緊29k
接近2yr exp

真心咩

11K
FG
0EXP

認真，不過我算係幾屆入面最高薪，嚟緊年底準備報master

6yrs exp
44k 工程

43k Mechanical Engineering

咁你有冇寫你名既私樓單位？

公屋撚

20k 濕鳩engine 仔

比心機 遲d結婚生仔要做樓奴 儲定d 錢

23歲都仲係A0
最近有個心儀對象幾好傾，人地master grad完一年，同我做相同嘅工，不過人地29歲
我就冇嘢嘅，但係唔知人地會唔會介意，驚情侶做唔成仲冇咗個朋友

即係你有UGC degree先有26K?

有DEGREE?

有無啲係無degree

HD+Top Up 囉

Top up都咁多錢
Civil? 咁我仲quit唔quit好 個分入唔到ugc

ive大電
做左5年30k

IT 30k 25歲

升學 收到3個ugc offer it科

唔係civil，不過係專業嘢，要讀完master先考得牌，係咩就唔講，因為一講就知
不過巴打唔好拎我做例子，因為我嗰邊真係太專門，而且好難捱
之前有post討論過邊科最辛苦，我嗰科入三甲，好似係第一

有degree?

得high dip 升職方面會點？ 真心一問

無

其實要搵30k 無degree難唔難？

屌 做工程 做5年搵30k算廢啦 仲問人難唔難
正路ive grad做3年都過啦

17k sub con fg

認真嗎
我好想有人開解下

認真唔難 肯捱既話

我好迷惘

我對社會認知太小了
咁gpa係咪對第時做野都無影響？

ive gpa?
唔會囉 ive搵鬼睇你gpa

如果係asso 入到ugc
咁出路又Ive hd 又有咩差距呢

我而家就係year1 civil 入唔到大學 我而家果班要數係乜人認真讀
諗緊轉唔轉去asso 博入

轉去asso咪仲曬時間
不如讀完個ive出黎做野 再報part time top up好過啦

IVE有FD讀嫁
FD條件係中英有1，至少有3分就入到
毅進進0分都入得

IT 狗
FD > HD > UGC degree
8年
50k+

以前FD d友好hea, 比少少力就爆grade，上HD差不多任揀
HD 又好多友顧住 part time 走堂，想再升，自律少少夠分幾間U 都比offer (但而家咁多Asso, 唔知情況有冇變)
想出黎做野自己醒目做正常人唔好臭朵，d舊同學之間介紹來介紹去咁轉工，人工都唔會差好多 (咁都有好多畢業繼續保持hea心情，人工咪hea著低)

我請人時....以有工作經驗計一個ive 一個degree下開同價，只按邊個醒目請邊個 (咁又都有時HR 限死有d位要Degree 先請/升既，果d你咪自己讀個top up, 有工作經驗其實唔多理)

補充，新仔位黎講， Asso 低分，老老實實in 都費事，因為你落場乜春都要教你
如果高分你升返degree啦

幾年黎只見過一個有私人原因高分走黎in，想幫佢但最後都係請左另一個 (因為好現實ive 係實戰形上手快好多)

所以Asso 你一定只可以諗專心衝返上去

日頭返工，夜晚汽車Pt hd， 16k